{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69805&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔701"
    },
    "text": "出張客のために丁寧に用意された簡単な朝食と様々な付帯施設で便利な休息を楽しむことができるホテルです。 モダンですっきりとした外観といつも清潔で快適に管理される客室が用意されています。 馬山高速バスターミナルへは車では7分、馬山湾へは2分、舞鶴山へは22分かかります。 チェックイン時間は7:00で、チェックアウト時間は2:00です。 客室内では無料Wi-Fiが利用でき、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されており、駐車も可能で無料です。 宿泊客は送迎サービス/サンディング車を予約できます。 付帯施設としてラウンジがあり、24時間営業しております。 ラウンジは入場料としてお一人様3,000ウォン、お二人様5,000ウォンです。 ラウンジでは、煮込んだラーメン、コーヒー、飲み物、軽食を楽しむことができます。 また、ランドリーや会議室もあり、彼らは宿泊客に無料で利用できます。 客室内では調理ができず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは記載されておらず、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 この価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は7:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiの料金はかかりますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内には歯磨き粉と歯ブラシが提供されますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料で歯磨き粉と歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ランドリーや会議室は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、ランドリーや会議室は宿泊客に無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ラウンジの入場料としてお一人様3,000ウォン、お二人様5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラウンジで楽しめる飲食物は何ですか？",
            "answer": "ラウンジでは煮込んだラーメン、コーヒー、飲み物、軽食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 323
    }
}